聽到有廢老咁講野真係好嬲

其實大家唔洗咁在意
我地為緊自己同下一代而戰
唔需要理有無人認同
大家出到嚟都見到好多同路人呀係咪先
廢中廢老聞到棺材香緊係覺得唔關自己事
有廢老多嗲 只需要講「你都嗰頭近，小心積口德同衰收尾」便可